史上最貴後場,勇士3人薪金過億

Steph Curry: 40.2 million

Klay Thompson: 32.7 million

D'Angelo Russell: 27.2 million

Total: 100.1 million

咁叫解體咩,仲係4巨頭BO

Rusell咩料

利物浦個後防好似貴啲喎

Lm

頭先眼花，睇錯「義士」

諗住大叫：
Yesss yesss yessss I am in !!! I am ready fuck the Popo !!!!!

點知係勇士

人工唔係轉會費喎

Russell都唔識 講真定講笑

用咁多錢買堆後衛

加一...